%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Plantilla TFG/TFM
% Universidad de Murcia. Facultad de Informática
% Realizado por: José Manuel Requena Plens
% Modificado: Pablo José Rocamora Zamora
% Contacto: pablojoserocamora@gmail.com
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\begin{titlepage}

	% Márgenes de esta pagina modificados
	\newgeometry{ignoreall,top=2cm,ignoreall}

	% Offset horizontal para toda la portada
	\setlength{\centeroffset}{-0.5\oddsidemargin}
	\addtolength{\centeroffset}{0.5\evensidemargin}
	\thispagestyle{empty}

	% Titulo y subtitulo
	\noindent\hspace*{\centeroffset}\begin{minipage}{\textwidth}
	\centering
	\begin{spacing}{1.5}{\huge\bfseries \titulo}\end{spacing}
		\noindent\rule[-1ex]{\textwidth}{3pt}\\[3.5ex] % Linea
		{\large\bfseries \subtitulo\\[4cm]}
	\end{minipage}

	% Relleno hasta la zona central
	\vspace{2.5cm}

	% Zona central. Autor y Tutores
	\noindent\hspace*{\centeroffset}
	\begin{minipage}{\textwidth}
		\centering

		\textbf{Autor}\\ {\miNombre}\\[2.5ex]
		\textbf{Tutor/es}\\
		{\normalsize \miTutor\\
		\ifx\departamentoTutor\undefined \else \small\textit \departamentoTutor\\ \fi
		\ifx\miTutorB\undefined \else \normalsize \miTutorB\\ \fi
		\ifx\departamentoTutorB\undefined \else\small\textit \departamentoTutorB\\[2cm] \fi
		}
	\end{minipage}

	% Relleno hasta la zona de abajo
	\vspace*{\fill}

	% Zona de abajo
	\noindent\hspace*{\centeroffset}
	\begin{minipage}{\textwidth}
		\centering
		\noindent\hspace*{\centeroffset}
		\begin{center}
			{\includegraphics[width=10cm]{\logoGrado}}\\
			{\raggedleft\miGrado}
		\end{center}
		%\vspace*{2em}
		%\centering
		%\noindent\hspace*{\centeroffset}
		%\begin{minipage}[l]{6cm}
		%	\includegraphics[width=6cm]{\logoDepartamento}
		%\end{minipage}
		%\begin{minipage}[r]{6cm}
		%	\includegraphics[width=6cm]{\logoUniversidad}
		%\end{minipage}
		%\\[1cm]
		Donostia/San Sebastián, \Hoy
	\end{minipage}


\end{titlepage}

% A partir de aquí aplica los márgenes establecidos en configuracioninicial.tex
\restoregeometry


